2017/18 top5前鋒 不服來便

1.Robert Lewandowski
2.Luis Suarez
3.Harry Kane
4.Bas Dost
5.Romelu Lukaku

1.AMilik

1.中堅賓

5場1球

樓主識貨

莫拉塔

吹大左

Icardi higuain firmino immobile aguero都勁過luka bas 仲有利雲 咬人都回回地塘喇

有冇top5翼？

dost 22場22球

要詳細分析下先

1. messi
2. salah
3. sane
4. sterling
5. mbappe

無馬仔無計傾

1.siuma

bas dost 都反 返鄉下啦大鄉里

踢埋垃圾聯賽都入流

1. 拉舒福特

其實樓主唔寫nben已經好俾面

冇睇就唔好出聲

返你嘅工啦仆街

平心而論，N賓老了

top 10左右啦而家